不分化不割席，愈多人出贏面愈大

我地前線甘願為你地做被捕師
但一定要新血加入

和理 偽勇 真勇 咩都要，愈多愈好

多謝大家

我地放完出黎又一條好漢
我地要人多
人愈多贏面愈大

淨返撐警既九成冇腦深藍
淺藍同偽中立已經覺得警察都癲左

佢地雖然屌示威者同時扮中立屌警察都癲埋

我地要更多人證明我地唔孤單

偽勇不了

又可以比人扣帽子 友善交流其實係咪好難?

偽勇會變真勇，我 69 612 偽勇，係之後先醒覺

人一定要多

要多出黎學習見識體會

人數係最重要

同時係外國視覺效果

你覺得呢

唔好比人帶風分化

開始有人帶風屌勇武 又屌和理非

偽勇成件事其實好撚on9 企定定係到 乜都唔撚做 唔backup 唔幫手
有事第一個走 做多少少心理準備先出黎啦 見到班狗驚我都明
但我地人多點解要走?點解唔反攻 今日各區都發生緊

On99生勾勾

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

推

想問問，你有冇落最前，我都好憎偽勇，但偽勇10次有一次變真勇就夠，冇人真勇什麼都不是

3個月一直都企最前

心態可以變，唔出就一世冇得變，我地前線要人！全民勇武係時間問題

你嬲有咩用，我都有屌，屌完要佢地改，唔係屌走佢地，你冇人接力，做死士然後自己一個死左有咩用，團結一心，唔好講港共狗，中共狗都打得贏

文宣 和理 勇武 一齊進步！一齊多人！一齊返黎！我地要贏就要不弧單！

我自問應該都算冷靜 我知 升lv要時間 但你lv未夠之前都可以刷住低lv副本先姐 做下哨,放下魔法之類 拎到經驗 有曬心理準備先上 始終依家唔係細路仔打交
sorry for 1999

偽勇下一步會選擇打死物，都分輕左其他人既工作，信我，所有都只係時間問題，要對手足有希望

希望啦

你放心，你係最前就知前線有一班信得過有勇有謀既兄弟，我地冇咁易俾人捉！有排打呢場仗